<p>Por mais que a vida nos surpreenda e nos traga momentos inesquecíveis, ajudar nunca foi um ato tão nobre! Este vestido - que tem para mim um significado muito especial - torna-se hoje numa peça nobre, porquanto vai ajudar a AJUDARIS a construir os seus sonhos, os sonhos de quem mais precisa! Obrigada AJUDARIS!</p>